# Лабораторная работа №6
# ПИбд-22
# Майоров Юрий
**Техническое задание:**
Разработать с помощью FASM программу для сложения, вычитания,
умножения и деления двух целых чисел.

**Пример работы программы:**
```
X = 100; 
Y = 2; 
X + Y = 102; 
X – Y = 98; 
X * Y = 200; 
X / Y = 50;
```
**Ссылка на видео: https://yadi.sk/i/-Qm8yrkC-zwemg**

